\section{Objetivos}

	\subsection{Objetivo Geral}
	
		Desenvolver um programa que faça a predição da estrutura tridimensional aproximada de peptídeos com aproximadamente 30 aminoácidos.

	\subsection{Objetivo Específico}
	
		Os objetivos específicos desse trabalho são:
		
		\begin{itemize}
			\item Estudo da Modelagem Molecular.
			\item Estudo do método \textit{ab initeo} para a predição de peptídeos.
			\item Utilização de Algoritimos Genéticos para obter a estrutura 3D de peptideos com conformações de menor energia.
			\item Comparar resultados com estruturas obtidas através de métodos experimentais.
		\end{itemize}